一晚就夠了，但願今晚之後我們都無忘最初

今晚就當世界瘋狂了
希望明天大家無忘初心
大家為咩行出黎
堅持是為什麼
香港是我們的家
仇恨，殺戮都解決唔到問題